{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050131",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000101563",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 경포썬앤문펜션"
    },
    "text": "江陵鏡浦サン&ムーンペンションは東海岸の名所である鏡浦海水浴場と鏡浦湖の近くに位置するヨーロッパ型木造ペンションです。 松林に囲まれて快適で静かな雰囲気を提供し、家族、恋人、友達との大切な思い出を作ることができるヒーリングプレイスです。 当ペンションは様々な便益施設を提供しており、リラックスして楽しい旅行を楽しめるように努力しています。 22時以降入室の際はご連絡ください。 車がないと利用が難しい場合があり、社長の親切さとすっきりとした宿がメリットとして言及されています。 清潔で静かな環境で快適に滞在できます。 ただし、暑い日には虫がたくさん現れることがありますので、ご注意ください。 個別バーベキューの利用時間は入室時から21時までで、個別テラスで利用できます。 炭をご希望の場合、費用が追加されますので、1時間前にお知らせください。 駐車はペンション内に駐車可能なスペースがあり、7台まで駐車できます。 鏡浦海水浴場まで徒歩15分、車では2分から3分ほどかかり、周辺には様々な観光地があります。 我が鏡浦サン&ムーンペンションは、常に最善を尽くしてご案内いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵鏡浦サン&ムーンペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "江陵鏡浦サン&ムーンペンションは、東海岸の名所である鏡浦海水浴場と鏡浦湖の近くに位置するヨーロッパ型木造ペンションです。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ペンションは松林に囲まれて快適で静かな雰囲気を提供し、家族、恋人、友達との大切な思い出を作ることができるヒーリングプレイスです。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような便利な施設を提供していますか？",
            "answer": "ペンションは様々な便益施設を提供しており、リラックスして楽しい旅行を楽しめるように努力しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのバーベキューの利用時間はいつですか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用時間は入室時から21時までで、個別テラスで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車はペンション内に駐車可能なスペースがあり、7台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "鏡浦海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "鏡浦海水浴場まで徒歩15分、車では2分から3分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "夏に滞在する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "暑い日には虫がたくさん現れることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿の利点は何ですか？",
            "answer": "車がないと利用が難しい場合がありますが、社長の親切さとすっきりとした宿がメリットです。"
        },
        {
            "question": "清潔さや静かさは保証されていますか？",
            "answer": "はい、清潔で静かな環境で快適に滞在できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに利用する炭はどのように手配することができますか？",
            "answer": "炭をご希望の場合、費用が追加されますので、1時間前にお知らせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 490
    }
}